（含劇透）同條女睇完鬼滅佢眼水都冇滴係咪應該分手？

一睇到最後決鬥完個段我直接大爆喊
雖然佢仲好心咁黎安慰我
但我真係唔明點解佢仲可以咁冷靜
到底佢明唔明煉獄san既偉大同付出？
大哥為左二百幾個素未謀面既人而奮戰犧牲都可以無動於衷
我開始諗緊我係咪要同個咁冷血既人過人世..

講鬼滅壞話?
樓主快啲走
呢度有我幫你頂住

我開頭都唔明睇公仔片有乜好喊
依家知錯了

多謝你

生而強大，就是為了保護弱小的人
自細睇鬼滅大既小朋友將來一定係出色富正義感既人
唔敢想像二十年後既日本會有幾強大

其實係咪好多人冇睇開鬼滅而跟風去睇

點先算有睇開

睇過動畫

睇撚到訓著
日文又聽唔明
睇字幕定睇畫面

香港人鐘意影完戲飛放上IG 多過真想睇戲

有品味

睇鬼滅唔喊仲冇人性過話721係旗鼓相當，飛撚左佢啦

你條女明顯係反鬼滅撚黎
飛左佢啦

有就實有 但應該唔多
9成人都留低聽埋首歌先走
冇睇開應該冇興趣

我都覺得好離譜

型撚到
期待劇場版

其實無睇漫畫會唔會覺得好睇？

睇咗漫畫先會覺得唔好睇

一定分啦
咁既賤女人

又唔係講龍門同黃店。
連仔唔會出手住

睇完jojo都冇喊再諗分都得

劇透

一個路人瓜左都要喊~
咁睇NGNL0 睇完係咪要悲傷到抑鬱

明嘅

如果睇字幕就睇唔到畫面嘅，我諗閣下真係唔好睇戲，應該要睇醫生先

深表同情

樓豬
你喺尖沙咀睇戲？

IVE仔睇閪毛咩

一陣就同佢攤牌

佢勁廢

最尾得到老母既肯定都夠喊死了

唔喊係臭閪 分啦

猗窩座

你做得很好喔

夠薑日頭打返場

有閪水就ok la

條條女都有

日本極人口多
出到1-3%人才已經屈機

仆街最尾sad到

你都係返去睇喜羊羊吧

咁多個角色 上弦叁我最覺得最柒慘嘅人
炎柱嘅人太正向
花街兩兄妹都慘

係人作出黎既動畫故事
虛構嘅
哭乜能野？

感人就喊架啦
關虛唔虛構咩事

同條女睇佢個閪出水

睇完勁撚sad , 但忍著唔喊

為左200個廢人就犧牲就個戰力，條友都幾戇鳩

係責任

鬼滅正垃圾

你有咩好介紹

坦白講，佢係拍唔出果個感動位。
唔係件事嘅問題，係氣氛問題，個溫度未夠。

應該飛左佢啦，咁鬼冷血都有

冷靜啲啦，人哋淚腺罷工啫，咁又飛？

不過都係嗰句：感情問題一律建議分手

得啦
知你看破紅塵啦
每次見到好似你呢啲第一個跳出嚟笑啲人跟風嘅傻鳩就覺得好笑

喊係合理 但唔喊都唔代表咩喎 有啲人天生唔易喊⋯⋯

大陸、印度、非洲、中東人仲多

白箱 紫羅蘭永恆花園

無人識呢套乜鳩黎架

死零零後死入你老母嗰閪到啦 睇你篇嘢已經幻想到你有幾咁幼稚 係睇動漫睇到上曬腦抽離唔到嗰啲人

佢應該同你分手就真

兩套都正
睇京紫戲場版唔喊唔係人

一個普通修練打怪故仔
比動畫公司既技術推到咁hit

天元個大哥死都要喊

感情問題一律建議分手

男人既浪漫, D女人識條春咩

咁條女叫你陪佢睇韓劇，你眼水都冇滴
仲唔知套劇做乜鳩
咁你係咪又抵飛

都未呼應炎柱老豆條線，你喊乜撚野

睇過啦 鬼滅神好多

我原諒左佢

知唔知點解炎柱會死
因為佢一開始已經領哂二百個便當

點解咁多人認真覆樓主

咁多月亮的？ 我以為睇緊美少女戰士

同班狗啲meme有得揮

又用錯晒 做嘜𠹌

個個似你咁弱智咩

睇左十零話漫畫頂唔順放棄左
之後屎忽痕去黃色viu睇動畫又覺得唔錯

呢到真係睇到o哂咀

想當年同條女睇你的名字，條女又係冇咸到

畫風型！
人物多！
五官靚！

我老婆為左陪我睇 一星期睇晒動畫先去睇
算唔算睇開
不過唔好成日都要分睇唔睇開喇
好睇咪得

咁優秀既民族但d人唔生仔

算

弱智仔唔識字

如果唔係俾左錢同埋隔離坐左2個靚女我真係早走
btw 條女睇到用紙巾抹眼淚，唔明有咩咁感動，好想一手攬埋去

成套最鍾意就係上三

我嚟

應承我，出街過馬路要小心

D濕尻韓劇唔撚係人作出嚟嘅

講得好

我無睇過呢出但比女朋友逼去陪佢睇電影 同平時果啲漫畫一樣畫啲勁人出離死俾主角升lv 睇到無咩感覺隔離啲細路 女朋友喊曬口

唔明喊乜撚野
人物塑造得動畫個幾集
佢嘅死真係同路人甲乙丙一樣級數

每個香港人都應該帶自己嘅仔女去睇鬼滅

培養正確價值觀

睇黎香港人真係無潛質整meme

啲人成日Po呢幅圖 請問有咩問題

咁都睇唔明個啲係咪無想像力

返去睇電視劇算啦 唔適合睇漫畫

真 依家d香港人勁自私
自己享受完套神作就四圍劇透唔比人享受

卡通片
whatever啦

勁好睇既卡通片

屌打鬼滅無限列車

是 所以尋日死左7個班消防員都係笑笑口放工食放題

EQ高唔等於冷血下嘛

最尾都無人殺到佢要自殺黎完埸

啱呀
日文睇唔撚明
Av又照睇 睇字幕定睇畫面
睇完出完火真係多個想睇戲
仲要識中出

我有眼濕濕強忍眼淚，但無喊出黎，咁洗唔洗被分手

唔會，但動畫漫畫兩樣都無睇的話，可以跳過

分啦，唔好害人哋嘅仔女

係戲院喊得勁淒涼
真係睇一次喊一次

原諒左啦，我都唔係咁無情既人

好難講，唔係人人有我既大量

其實我仲未買到入場睇囉，你地開po可唔可以寫返劇透呀!!!

分喇

樓主冇輸，雖然負皮好撚多但係樓主冇輸，動漫打手從來都係負皮撚居多嘅連登戰鬥，樓主為73個正評堅持到最後一刻

係動漫唔係卡通片
擲死你

但佢咁高票房 觀眾應該仲有好大比重係兩樣都無睇既人？

未至於太差嘅 但手法就係打打打
上弦就快輸就回憶 手法就係咁
故事就睇每個故事嘅內容啦

個劇情咁撚垃圾都喊得出